諗起宇智波一族

宇智波鼬殺晒全部族人留番佐助一個
仲要送左對眼俾佢

So?

火影真係世界第一